[拋磚引玉] 我係罷買救港發起人之一，上個月我罷買省左少少錢，捐左比星火，有冇人挑機

發起左罷買行動之後，省埋省埋Ｄ錢捐左比星火，想拋磚引玉，但係得我一個唔夠？
我打算係facebook發起Challenge，呼籲facebook audience 跟機(有25+ followers，主要係中年有少少錢既和理非)。

我地希望更多人可以嚮應罷買／一齊捐錢幫義士。

如果你地聽日之前捐完，請blur個人資訊pm我地 Byebuyday fb/ig/tg (下面有) ，我會將大家既收據大約星期五一次過放上FB去challenge班和理非。
向星火捐款途徑:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623
佢地FB:

罷買係星星之火，我相信大家一齊去做會好有效果
______________________________________
簽署承諾罷買︰
facebook:
Instagram: @byebuydayhk
Telegram:
#日五罷買 #SunFriByeBuy
#罷買救港 #ByeBuySaveHK
#全民罷買日 #ByeBuyDayHK

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

拋磚引玉

拋磚引玉
但學生唔好捐，捐錢留比大人做

推

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

AAA